返去母校聲援 有冇得諗？

警察先後攻打各大學，作為母校畢業生實在睇唔過眼，有冇機返去聲援班我地既師弟妹？

和理非既校友絕對應該出現
唔好話唔知做到咩先
要出左黎先 出都唔願出就乜都做唔到